[月經] iOS集中討論區 (46) 2018 M字額年

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（非打手）

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

iOS 11.2.6 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.3.3, 11.0-11.1.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.0-11.1.2 JB:

11.3 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

跑分/check頻率(收費,有限時免費過)
Cpu dasherX

Geekbench 4

iPad Air 上左11.3 食撚左屎咁
想屌部iPad pro 10.5 打機同睇戲
但5000蚊又唔多值 只怪手多多

Air 1最後嘅光輝係9.3.3

Air 2 黎自 當日由10上11已經由順變lag
不過重可以接受，但屌你11.3

2gb ram 比11.3搞到好似1gb

我部AIR 2都等緊11.3更為 睇黎都係要慢慢觀望 或者直接等最後一個版本

真係睇定啲，愈up愈柒

Lm

百屌不成材

我屌，dfu restore完set唔到face id

10仔打機要挨到收工有d難度

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負
即係點 屎忽痕 up左11.3 beta4

我指電量

老灣機城留名學野

一年咁多部m字

用緊11.3beta3
有冇方法唔update 11.3beta4

你係咪up public beta
其實以家pb都係遲dp一兩日真係唔使點特燈裝profile搞develop preview

咁我應該係DB4 要裝描述檔

pb都要裝

8plus打機應該會爽好多

delete profile 裝tvOS 11 beta profile

我係 15E5201e 係PB定DB 有無特別野注意

我意思係上網搵dp profile

依家買air pod 會唔會太遲？

其實whatsapp係咪唔打算fix行距bug

福來村老灣留名

pb2都用到
pb4

Dp pb 一樣

想問係咪除左APPLE STORE 果兩隻無線充電有快充,
其他係咪都係LOCK 死左5V/1A

留名

DLLM
BETA4 IPX
D APPS RELOAD到PK
之前B3都唔係咁

無撚得頂啊APPLE

升左iOS11.3 beta4 第2日就破圖 某d game又唔會

新轉會。想問下有無相機apps可以影16:9既相？

iOS camera 都得

其實只係crop

破圖
仲要咁似打碼修正

其實4:3 影得仲多野,
其他機只係幫你CUT 埋

rotten tomato都iOS 7化左

有人負完評唔出聲 分享下beta4 某d game會破圖 提醒下人有風險都唔得

Android P

iPhone X 底部好似開始有印
有少少見到4個app icon...

之前係咪有人 post 過點樣轉返 App Store 個語言
而家我部機介面係日文，app 內容又中又英

圖呢

re login

re login 會變咩文？ 跟機定跟 account

"The App Store will automatically change to the store from which your account is authorized to make purchases."

部6+想升級
依家喺 8+同X 決擇緊
主要問題都係怕 oled

OLED 除非妳長開最光+hold死一個畫面 唔係都唔會點有印

Ikea隻無線充電玩唔玩得過？

只係想用黎充mophie battery case

pb4食電過pb3 SE

No la

得閒無野做 就除殼
J個玻璃背

太廢？

如果試mophie 果隻wireless charger 呢？

你cap圖做乜9？

今日iPhone 8個mon底突發有條線(好似裂痕) 係咪有得換機？

又話呢個星期有11.3

買battery case 不如唔好用wireless charge.
用wireless charge 不如唔好用battery case.

個撚樣都喺覺得我喺an狗入嚟挑起戰爭啫

講真 真係愈黎愈lag
之前用ip7升完ios11覺得lag左好多
依家轉左X 好似仲lag
希望下個ios可以順到好似ios6咁

7plus仲係好順 但係倒水到傻

佢唔識㗎喎

16:9 = 幫你crop相，咁不如自己crop

而且3:2同4:3咪仲靚

因為我果部係iPhone 7

咁見mophie個battery case support wireless charging

認真 妳唔係長hold住主畫面+較勁光 唔會有呢d app痕

你話無咪無

無圖無真相

個mon有印
Cap圖係睇唔到

呢個好笑

戇鳩鳩

生勾勾

係地鐵笑到標眼水

笑撚到我仆街

Joke of the day

除左VLC仲有咩 video player好用？
最好冇ad

荒解行動Knives Out都會破圖，尤其地下啲草，Beta 3都冇事，Beta 4就中招

完美解決iPhone突然震動，畫面上沒出現任何訊息方法

好彩我冇用 成個mail app hide咗

KMPlayer?

原來有Ad sor

終於搵到同伴 i m not alone

突然震動，畫面上沒出現任何訊息

試過

試緊 oplayer lite 都有ad但暫時唔多+冇全屏ad

你地用咩player多？

AVplayer
3GS果陣買到而家 抵到爛

Nplayer

我有用，不過通知推播果啲全部熄晒

想問下有無手足用緊iphone 6s
我部6s 成日連住個wifi
用一陣就會上唔到
但係無斷到線
要manual 斷左佢再連過

用macbook 連同一個wifi 係唔會斷
所以應該唔係source 問題

有無人有同樣問題

我想快啲升11.3

11.2.6 SE
唔知中咩bug
Cap圖完全冇動畫
冇出preview都算，個mon閃一閃果下都冇埋

我 7plus iPad pro 10.5都有時係咁

呢個bug我部8仔都有
要respring/restart部機

me2

iPhone都係裝tvOS 11 beta?

有今晚CWB

我見到有timeslot即按

Ios 11.3 b3 SE
有個bug係成日lock wallpaper load唔到變黑畫面
有無人無咁

我次次都係求其搵到有tineslot就book
除咗件產品係啱之外
完全無視本身我壞邊part

想問11.2.5係咪無得jb

有無人有用apple tv 4k
想問下如果macbook airplay 落apple tv, extend desktop,
部電視4K, 畫面會唔會有黑邊

Aceplayer

好似b4 fix 咗

係 beta4 solved

Thanks

Infuse 5 ok?

有冇人google map/ moovit啲位都完全唔準 又唔驚郁？要點fix 已經試過reboot好多次

利申：iphone 7

有冇開wifi

有冇行多幾步

仲見到有

咩機？

我8plus用左兩日beta4都未見到呢個bug 之前beta3就每日幾次

對11.3 official都冇乜期望了

Se

apple不行了

連macbook pro都冇埋usb插口 叫我點換得落手
仲用緊macbook air 2014

我用緊mbpr 2014都唔想換新機

Air 2015表示個mon好濛
但係touch bar機幫幾個人買過玩過 不了

用緊I phone X 升唔升好

用緊version幾？

求助

用緊 macbook pro 2012 都冇乜意圖換機

係

就係iPhone先要裝tv果個

搭單問
舊iphone行緊10.2應該裝邊個

13吋touch bar機啲animation都係疾疾地

有冇巴打試過用dataman next/pro 同埋 data usage?
邊個好用啲？

一樣

Del ios beta profile

Install tvos beta profile

Reboot

Then you can retain your current ios version forever without receiving push updates from tim cook

愈整愈衰

我部air 2014行sierra仲係好撚順

air得1440X900就梗係順啦

11.2.2

想問下部6s 係10.3.3 升上11會唔會lag?

“Pro Motion”真心返唔到轉頭 即放左部Ipad pro 1gen

唔好升

千祈唔好啊

又問

幾時先出11.3正式

但b4升唔升得過

有無人個app store 搵唔到博雅堆賭博game ?
鋤dee同德洲都搵唔到
升左iOS 11就係咁 係咪apple block 左 ？

各位有冇Power Bank推介
想要個大啲 (>20000mah) 同 叉得快
主要叉iPhone，唔多叉iPad

又一個步chok後麈

又一個掃mon出事

搞掂 唔該

唔好意思各位巴打
想問下宜家入iPad pro 10.5係唔係好時機
本身以為rumours 話3月有新野出
宜家又無哂動靜

部野無伏的 10X 唔似iPad 3
你等唔等到多3個月?

iPhone 9 同 X2應該有啦

就係唔太想等
但又驚出新一代
謝謝

因為舊年6月出 照慣例 (除左19 iPad 3)應該起碼一年先會更新的
況且主流apple網都無提有event (everythingapplepro, 9to5Mac etc.)
早買早享受

屌 唔好再提
最驚佢條line會收皮
個moon好過iPad 7 但粒u真係

想問e 家出8+好 定 7+好
或者 8+有無咩bug
6+用家 個moon 成日無反應 要關moon 再開先有反應
同埋 之前有半個moon 有白間 想問 7+/8+ 會唔會有e d 問題出現
見 x 好似都多人屌

比較左好耐先轉
用apple pencil無latency先係我想轉的重點

建議妳去摸下實機 睇下接唔接受到新野
唔好聽網上d打手 出街勁多人用X
個人覺得用X好爽

同埋M額已經大勢所催，起碼未來至少兩三年都係呢個咁既樣

我個人覺得M額只係過渡設計 有全螢幕設計 cost可接受個陣 apple一定推
係an陣營無腦跟風姐 唔係乜大勢所催
如果真係2019年出 真.全螢幕 一定J爆佢...
2018年先買X2個d人一定屌晒鬼
利申：iPhoneX用家

b4食電左
SE

已經唔覺得佢iOS 11可以再做到啲咩，希望12更好

csl 網店 買iphonex 8000

會唔會有伏？

好
因為我一掃左mon記中毒了

就

好 thankyou

有冇人部iPhone有電話打嚟嗰陣 想禁lockscreen制靜音 但之後電話完左就用唔到粒制 要強制熄機先用得番
iPhone Se用家

8+ 粒A11夠你用幾年

7+上左ios11已經倒水 唔敢想像第時ios12會點

除左電量一般 烙印芒 冇touchID同M字額 X真係唔錯 好鐘意用gesture control

ios bug

我之前beta3都試過

你講果啲樣樣致命

講真
ipx 一定係市面最勁表現最好各方面都照顧個部機
拋離好遠下
諗咩 ip7 ip8都on99...

安仔我真心唔夠膽用黎 過數 ebanking

唔使錢就係 多謝大人!

好多 app都未support 衰在

依家11.2.6都仲係咁 屌

咁最好既手機
係俾香港生活既人買黎用
唔係俾香港生存既人

當年4:3轉16:9咪又係好多app未support 講經咩
呢個唔係缺點

iphone 8+ 同iphone X個spec sheet一模一樣喎 點樣拋離好遠呀？

除左telephoto lens冇OIS 但有幾多人會zoom in拍片？

Portrait mode 靚好多，真心

好多人唔介意烙印芒 又或者覺得較暗d就唔會有

但除左呢樣 X用落真心爽 其實我幾鐘意gesture呢種操作方式

係 講漏左 尤其係暗既環境影portrait X完勝

但日頭我覺得差別不大 反而8+/X 同 7+影portrait個差別就好大

Official=屎

Beta=新d既屎

一樣咁臭

唔係烙印mon我都出左X而唔出8+

M字額我可接受既…但烙印mon真係

除左M字額 真係過渡性既野 無奈之舉 其他都唔算得d乜野
講電 apple不嬲都唔係玩大電谷續航力 佢已經用盡空間整L形 算係咁
touchid 習慣問題 以前夠話passcode就夠 當然2套系統都有就最好啦 有d人手汗多 有d人係孖生既
烙印mon 第一樣野 apple調較到個mon仲勁過3星自己既手機 全球第一手機oled mon 第2 除非妳較勁光 長hold同一個畫面 日子有功先會烙印

其實好驚apple會完全唔再整Touch ID
個種完全唔使pay attention就unlock到的感覺真係好爽

本身se 行緊ios10. 買完aw 焗上ios11... 粒電好似食左屎咁

plus 咁撚大部 新機點買得落手
2018年啦

我冇嘅

Note8 咪仲大部

以gay cook營商手法 一定會放棄touch id

我地下年就知有冇人有烙印芒要換新機 依家只係出左半年姐

TouchID當年一推出不知幾轟動 將mobile security提升左好多 但faceID係明顯彈多過讚

如果你係街帶口罩/做醫生 你就明 同samsung要人除眼鏡對retina一樣咁不便 當然一般用家就冇問題既

我最希望下一代可以有faceID + touchID underneath screen

x 嘅手感同 細機差唔多 而我用慣大機用唔番細機
6+ 上左 ios 11 出街 3 個鐘就無咩電

依家粒制完全冇反應 洗完機都係咁

跟手又開唔番機 點搞 apple嗰度又book唔到

唉 搞到好似以前用an機咁
Apple已死

Hard reboot都唔得？

我強制熄機或者用輔助粒野熄都開唔番機 插itunes就著得番 但之後用唔番粒lockscreen制同埋一斷itunes熄機就著唔番

講到好似其他an機唔會有烙印咁 pixel 2 s9+
如果妳係手汗多既人 你就明

真係，手汗多十次有五次touch ID 要試幾次先work
夏天係要抹下個home制先用到

手汗撚表示以前用ip7真係要成日打密碼

試過啲手汗太多，積咗係個制到
部機不停以為我噤緊個制.....

on9 安仔

Android機真係以後都唔用

冇一部可以捱多過兩年 朋友部s7 edge 今日已勁lag 碌facebook都lag 反而我部後備6仔行ios10仲好順

最後買左x

7 plus 用家

連登用dark mode好易有印
頭先轉app果陣見到下訊號格果個位 雖然轉一轉畫面又冇左

冇full backup 果下死

利申：兩年換次機

下黑色先冇咁易有印

我都轉左最新個部ipad pro, 我都唔想用要attention 既Face Id Ipad

但轉返白色底碌陣post反而唔見有印喎

Dark mode 個mon冇老化得咁快同埋慳電啲

插住Lightning HDMI adapter 個陣開唔到某D game/ app
開住隻game/ app 先插adapter 又可以正常顯示到
呢個係iOS 定隻game/ app 既問題

妳所謂既印係咪殘影

我airplay都有d game會彈game

買左部ipad
整左apple id
Down apps果陣彈左「此apple id尚未在itunes store做用過」
禁完檢查打完一輪資料
佢話咩請聯絡itunes支持以完成此交易
明明付款方式較左無
又download免費apps
有無巴打先點解決

買左部ipad
整左apple id
Down apps果陣彈左「此apple id尚未在itunes store使用過」
禁完檢查打完一輪資料
佢話咩請聯絡itunes支持以完成此交易
明明付款方式較左無
又download免費apps
有無巴打先點解決
編輯

其實呢度有幾多人升咗11.3 Beta

d samsung狗好撚唔理性 笑兩句就成堆護主犬係到吠

都幾多下

淘寶買啲touch id貼，幾蚊12張有排用

唔該 想問下11.2.1有得JB未

我覺得touch id 同face id唔會同時出同一部機

佢玩full screen, 無可能再加個位比touch, 仲要重左好多

除左真係好似做到mon 底指紋解鎖(到時應該唔到叫touch id)

6sp 11.3 順到屌那星

照計就唔會認衰仔加返

btw 我覺得face id真係啱macbook用多d
調轉睇 macbook用touch id好似on99咁

月頭由i7轉到去X
依家考慮緊入唔入埋AirPods
有冇巴絲俾啲意見？

早買早享受

等到咪等埋第二代先買

想問巴打門ipx 想set自己影既相做wallpaper
但個比例怪怪地 有咩方法可以整到個比例岩岩好？

呢個bug 都好耐，講緊電話嗰陣開fb 睇相，條status bar 就會走埋一邊

放啱自己想要個SIZE之後capscreen

Ipx 上咗11.2.6 用唔到safari open instagram

尋日寫咗投訴信話個經理態度有問題
今日apple就打咗嚟道歉 搞到有啲唔好意思

利申，加國

如果係香港既話撚理你

之前又估3月出新iPad ，而家又轉哂口風話6月WWDC先出，好心急呀

我急唔住手今日buy咗了

我係將啲相拼埋幾格拉長返

B4開app又停歌

而家邊度買8PLUS最抵屌?

度度都減

唔錯 感覺想好似快左

有無人知未知來電同沒有來電顯示有咩分別

沒有=hidden 未知=unknown ???

沒有係用左133，未知係外地打黎香港

想問下iPhone X影相,開左自動auto hdr(其實我搵唔返以前個hdr on off掣喺邊度開),點先影到圖中d字? 要喺相機度較到最暗先睇到d字,其他乜撚都睇唔到

Setting -> camera -> auto HDR off

Btw你影個時有無試過對焦係個字到？

有,對焦左都係曝晒光

夜晚好難唔變油畫

因為iOS 11 Ram處理實在太鳩

怪唔得8仔用用下都會窒

冇錯，IOS 10 7 Plus可以屌打iPhone X

部6仔尋晚差電 比屋企人手多炆走左
今朝諗住差番發覺差左兩個鐘都係黑mon 有時會顯示紅電個logo
依家可以點搞？直接駁落itunes有無效？

ps 我依家直接駁落部mac到差緊
但itunes搵唔到部iPhone.....

但人地iphone 7plus前鏡頭夜晚影d燈飾(聖誕樹)都望到入面d吊飾燈仔,而我就連字都變一pat野

7plus影字咪一樣

紅電mon係唔會認到 要叉到boot返入iOS先得

叉咁耐都唔著可能...rip

今個星期有更新啦掛

吹咗好耐都未有

係囉，而家係咪二星期先出個release?

屌 去到beta4
個3D touch震都仲係成日冇咗

你講beta 定public?

public 我個人估4月

心態上已經係度等ios12

對ios11已絕望 有新版就會update 唔想再理

懷疑老母部SE粒電收咗皮，0%叉緊電叉到5%之後唔識上反而仲跌電
約genius bar又約唔到，想問下walk in嘅話會唔會唔理我

iPhone X 都lag, 點搞

下 有咩

梗係有，間唔中轉app會定左下

美帝轉夏令

今晚有冇beta5?

好奇問下，其實依個方法同kill app 有無分別？
Btw 啱啱試左又好似真係順返好多，不過d app應該全部close 哂

一周一行一點鐘

比Kill App有分別既

出左beta 5

如果IOS12係咁就好

15E5211A

beta 5

咁耐都未GM

我估 3月27 GM
4月3 正式出

遲出唔係問題呀
希望佢呢個11.3生生性性

Db 5冇Fix破圖，玩Knives Out堆草閃閃下

sosad 諗住更新 算數了

Pb5用電量如何？
等評價

啱啱先睇到有更新 返到屋企先更

裝左b5 變番真 iPhone x
dllm 死基佬b4

11.3 GM呢

嘩屌 beta5 快左好多喎， 用電未知

變番IPX
DKLM
之前B4以為自己用緊 IP6...

有冇7+用家有b5報告？

有冇8+用家有b5包膠？

留名死守b5

冇乜大分別

暫時感覺B最好

正式版4月先有

屌 次次都係咁 臨正式整個好正嘅出嚟

下個beta/GM 大家睇路

死守

7+ 11.2.6升級 11.3b5後悔中 收工返去降返

死守10.3.3

face id解鎖 有無快到？

睇路真係

好過b4

係咪我Old news左
喺App Store 用Searching download down過嘅app會down個latest version俾你
但係喺Purchased嗰度down就down返舊版你未update時嗰個版本

有冇SE用家報告

都係會lag 同倒水
但要再試多幾日先

暫時beta5幾好

不過每次到GM/正式又會變返屎 大家睇路

有冇人打算裝個tvos beta死守beta5?

比大家一個參考 Beta 5 iPhone X
Usage 3:30
Standby 7:43
重有71%
主要係用嚟上連登 FB IG whatsapp Spotify(1hr)

我試過唔得

我覺得beta4係最廢
今晚試下升b5

出正式版又會廢返

出正式版係為左下一個Beta

好撚爽

2018 年 iPhone 能否引起換機熱潮？調查結果表示悲觀
2017 年 iPhone X 開售前，市場不斷傳聞 iPhone X 會引發換機熱潮，但開售之後卻傳出賣不出、減產，甚至 iPhone 銷量同比微跌。去到 2018 年，究竟 2018 年可能發佈的 3 部旗艦 iPhone 會否引起換機熱？有調查卻帶來較為悲觀的訊號。

[url]

有冇試過剷App重裝得唔得？我Db 5未試

dp4 重裝過app唔得 應該要等正式板iOS/app更新

點樣Del icloud上面個whatsapp backup呀
用iphone睇又顯示唔到 電腦版又話錯誤

Beta 3 定 beta 5 好啲？

咁就要大家一齊Feedback先得，唔係正式版出都冇Fix就痾撚

Beta 5簡直清泉

冇 啱啱先知

個人覺得5

feedback左 去玩刺激戰場算

我部5s升咗11.3 beta 4之後開機不停出現呢個畫面，用唔到指紋，用密碼開咗鎖咗又出現返呢個畫面

入去setting出現咁嘅情況，明明入咗五組指紋

Restored from backup 咗？

係 而家仲set唔到密碼

係set唔到touch is

係咪壞咗touch id

以後試多幾次睇下係咪真先

11.2.6上b5, 好似好左D
準備死守

啱啱升咗beta 5 暫時用到正常

想問下，點解用藍芽keyboard + kaiboard打中文冇選字表畀我揀，淨係出到英文

第三方冇 定唔知係kaiboard冇

屌beta5啲電好咗好多
平時用兩個鐘得返4-50%
而家有60%

6s

Beta5 真係順左好多

In Beta5 We Trust

ios嘅野 如果今次係糖 下次一定係屎

iphone x 11.2.1 上唔上 11.2.6 好？

iOS 11.2.6 上唔上beta 5 好？

Iphone 7

想問下巴打們
如果我用safari down野 例如 聲片呢啲 咁我淨係喺browser睇 冇用其他app開 咁佔唔佔memory

啱啱我喺setting check 見到有website data 係咪就係個啲冇用其他apps開嘅檔

上

SE已升Beta5
聽日試下

唔係密碼同cookies果堆野咩

要升就11.3 beta

iPhone 7上b5好正

真係，好爽

7plus 升左b4 好唔好升b5??

升

iOS11 應該最爽係佢

我都係iphone7beta5 用咗一日覺得同beta4冇乜分別

8 plus 升左beta 5 同11.2.6無乜分別

b5終於正常返

點升beta5

WWDC 2018 係6月4日舉行

iOS 12

唔包iPhone 8 or Plus？你肯定？

求回覆
想問邊度有得買 6s電，想自己換
淘寶買飛毛腿唔送香港
求救

要等到6月

iPad 2017 新機上唔上11.2.6好

你以為12會好過11咩 ？

64

咪扮仙人啦屌
除非你有以pb 計既av

iOS 11柒下柒下都差唔多一年

冇期望就唔會失望

個friend部機夜晚自動update iOS
我已經幫佢裝左tvOS beta
電腦白痴應該唔識delete profile 架喎

琴日叫佢開返find my iPhone
但同tvOS profile應該唔會有衝突架喎
搞到連鬧鐘都冇響

B5極正
核電
順
各個APPS都快

利申 IPX 256GB

Youtube終於有dark mode

好感動

尋日11.2.6升左b5 打機破圖諗住降返11.2.6
之前要叉一次電先頂到收工 但尋日冇叉返屋企仲有2x%電
依家又心大心細唔想降

好難差得過11

唔好有期望好啲

最低限度上番10果種程度

個標題好好

你以為啦

同意呀，以為蘋果真係會帶俾您驚喜，而家往往都係有驚無喜

一日係呢個話事人揸FIT, 一日都只會向前望/搵錢, 唔洗旨意有好野.

仲用緊tubex

Craig bb iOS 12 唔該生生性性

我係前面講左嫁 某d game會破圖

Ios11都未整好就咪搞ios12啦

除非可以一啖砂糖一啖屎
我就服啦

睇個勢似會一啖屎同兩啖屎

屌 香港top free 係 wechat

絕對唔會用we7 pay/支那宝

香港人 俾d骨氣ok?

淨係用apple pay

唔係唔信 p2p, 唔係唔信 qr code
係唔信支那

骨氣？
有著數香港人咩都放棄啦

我有同事之前因為wechat pay食老麥平10蚊狂食老麥

iOS 版《YouTube》正式推出「深色主題」

on9

其實裝tvOS beta避update已經俾Apple Block左

有無X用家開whatsapp成日都好lag會卡下卡下

話時話點樣知部機壞電
乜嘢情況先令到佢壞

即刻轉左

冇份

入左option冇既?

正
不過同telegram一樣，launch screen白色閃光彈

部機ip7plus保養就到期
想係保養期前到門市換換粒電
想問問換電比翻新機/直接折機換
折左機咪冇左個ip67?

X用家 11.2.6 11.3 beta4/5 好順 無事

拆機

我都冇

前面仲有人話裝tvOS beta死守11.3 b5架喎

開左app後右上角按自己頭像>setting入面有

要搞幾耐
真係會搞埋個ip67?

無論點都等到6月WWDC先買新iPad pro

youtube係咪ipx先有dark mode
8+唔見有

所有都有

留咗言再睇多次，即刻彈出嚟

呢下真係

Wtf..... 真？

幾時既事？早幾日試仲得

Beta5粒電痴撚左線

收到風 正式版會修復核電bug

我阿媽部ip6仲ok搵唔到iOS 11 update喎

唔算

因為launch app splash screen 同個app 入邊UI 分開
同得一個

曼德拉效應

而家7到再po過

知錯能改 希望iOS 11佢都知錯啦

係咪一del左個feedback app就個profile都自動消失埋

您del到個feedback app 咩？

阿Tim係咪開咗Auto correction

淘無線充電座有無介紹?

部ip6升左上beta5翻生之前打字都laglag地成日lock左響600-800mhz

如果上年出真係唔會換ipx住

有無方法用 ipsw 上 public beta？
始終覺得 ipsw 乾淨 d

依家買se二手係咪唔扺玩

7PLUS而家用緊11.2
有冇需要升11.2.6, 定係升邊個BETA慳電D?

叉到100訓覺第2日得80

唔知喎
幫朋友問，佢話個feedback自動更新完就冇左

又壞左
一定冇用6個卻幾鐘咁多

準備入火坑

點知粒電健康度低過80%未

屎忽痕依家再叉過又叉到電喎
暫時叉到去20%

其實有啲乜嘢藉口會令到班精靈幫你換機

做apple朋友同我講 係靚女就得

部8plus 岩岩係熄左mon既情況下聽左15分鐘電台
竟然由充滿電100%跌到得返94%
即刻用電池app睇下容量原來已經降左3%
雖然我都明唔一定準，但跌電突然咁勁都怪怪地
部機一出就買，都係半年左右
一直係用12W火牛充電，唔通咁樣都會加快電池老化

除咗係靚女呢通常有乜嘢理由而佢當場check唔到

我淨係試過呢招work
本身我自己去點都換唔到
搵女幫手佢去就換到

本身部機有咩問題 點解要換

無 講有咩問題易d幫到你

聽日諗住出8plus有咩要注意

No

其實邊間最易話為
上次你搵條女幫手用乜嘢藉口佢先換

請問點先開到呢個功能

D app係唔準 我部mini 3早排睇得返74%電，但琴日睇上返97%

iPad min4 iOS 10.3up 唔up ios11.2.5 好

其實依家apple d掣好難壞，爆玻璃唔包、爆呢樣果樣都唔包，好難會做到要去換

升上去iOS 11.3 beta

得我係咁？ 更新完反而低左

你以為淫底好爽呀？之前同條女同居 日日追撚含 一日起碼扑兩次 初頭就好爽 自動波 慢慢過咗兩個星期左右 頂唔順 日日好似賣精咁 仲要係一日射兩三次 攰到抽筋 真係頂唔順 第一次因為仆野問題分手 依啲女真係不可一不可再

屌 覆錯po

覆緊邊個po?

好想了解下

《矛盾大對決》淫底定大波？〈多圖〉

no la

其實IOS有冇得指定開左某個app之後就唔彈通知?

記得帶夠銀紙

拿拿臨整番個b5用下先， 轉頭突發俾人封b5就gg

Do not disturb ?

幾時先有11.3

升完都係屎嚟

Beta5好似幾好評
有性趣嘅巴打可以上完beta5再strong hold

why

Why buy se

買6s仲好過se

lihkg 依家係post入面 scroll down 會load唔到下一頁

beta5

除左呢個冇其他方法？
其實係我想玩隻音樂gane時唔好有通知阻住我
通常玩一陣就唔玩 廢事唔記得熄返個mode

nope

iPhoneX beta5 無事正常...

到時候又會懷念ios11

沒有最差 只有更差

iphoneX 11.2.6上唔上beta5好

對，有 3d touch 已經差好遠

唔知iPad有3D Touch係幾年之後既事

好好用

打機玩FPS好用 an機要另外禁制開槍
仲有因應垃圾iOS 11 爲左完全off wifi 係設定大力禁 直接入wifi個頁

3D touch我主要用黎quick reply msg同埋熄wifi

開多工同3D Touch Keypad應該最多人用到

咁唯有用落打機度，賽車Game中力Keep住轉數，大力地板油，不過好易累

多工喎
仲有3D touch switch app

贊成用長按去觸發

手快㩒錯

屌你老母 apple

【教學】快速製作 WWDC 2018 動態桌布 Live Photo 方法

到底點解 iOS WhatsApp 可以 lag 到咁

關唔關iOS 11事？用部SE 10.3.3狂碌都唔Lag

feedback冇得del???

好似冇，除非Delete Profile

profile都del埋

用電好似改善左

我部SE開左low battery mode同冇開好似冇分別

速度唔覺
電量仲食多左

點解hide左d app會無啦啦show返晒出黎仲hide唔返

有冇Reboot

咩App 原裝果啲

App store到hide左d app
無啦啦show返晒出app store已購個版面

咁得意

點解whatsapp send相仲要compress同冇exif咁落後

電已壞
唔開都降左速：900MHz
開左都係：900MHz

SE正常行1800MHz

SE自己換左電 重過新生

入 group 要幾秒 ip8 都咁

即刻行番1800MHz

又冇幾秒咁跨張，就算群組有幾千個新訊息未睇通常都秒入，7 Plus 11.3 Db 5

check左
開左low battery 911
冇開就行 18XX

同埋粒電虧左都可以on screen 6個鐘係咪咁勁?
利申: 11.3 BETA5

我體驗過600

清過 whatsapp database 都咁 屌 都唔知咩事

11.3應該set左就唔會降速既，但beta有bug食電唔出奇喎

上左pb5真係好正。電好左又順左，已經準備死守

600 unlock個下動畫都lag

未換電前成日check, 冇開low power情況下次次唔同, 愈開得多app就愈降得低

1200>900>600

應該唔關Backup事，或者可能開左自動下載多媒體

facebook

用TG.

想轉3台21 MB 有冇巴打絲打用緊？

有

5gb真係唔夠用

不過速度同穩定性好好 係地鐵繁忙時間都上到連登load gif圖好快 平時睇youtube 1080p冇問題

部iphone7 聽筒瓜瓜地 打電話好細聲聽唔到咁滯
又過左保養
唔知點算好 換機時機又好老尷

巴打建議我買返7定買8/X
定比錢換翻新機好
利申唔鍾意plus

X啦
比錢換同款機都幾傻
除非你有錢

無apple care去整好似收翻新機價 $2千幾

要含淚續約出機

睇住佢整，淨係換聽筒就ok

X for sure

有得諗 邊間好手勢推薦

好 備左案先

而家11.2, 升邊個VERSON比較慳電??
IPHONE7+

11.3 b5

唔錯嘅

南哥收唔收到風
airpower幾時出

係咪無方法經 ipsw 上?

我每次都係ipsw 上

多謝
係咪BACK UP左一次, 跟住用ITUNES黎上BETA就OK?

是咁的
部機想裸跑 但係又覺冼手 所以想買個iRing喺後面吊住
上淘寶買咗個水滴型嘅 根本”痴”唔實
有冇個樣唔柒嘅ring介紹

係咪要裝咗 beta profile 先好 up ?

如果加舊嘢我寧願戴套

戴咗套部機兩邊個手感好差 乜都冇又覺得好鬼不安

咩黎?? 未上過BETA

我就咁用手機開wifi up

咁你等正式啦

自己包膠 ＄10人仔

😂

3 台有21mb無限

真無限？

月費幾錢

想留守11.3 b5～

裝埋 tvOS profile
定係要del左db profile先裝tvOS？

ipsw 唔洗profile

del db

唔會掛

幾時出呀

因管理不善而導致iOS 11漏洞頻現，且Siri的功能較其他競爭對手落後，以致前景不被看好而遭用家逐漸離棄的蘋果公司

我之前用android 都係lag，以為太多msg 點知而家轉左iPhone 由頭黎過都係lag
WhatsApp 太垃圾

Fake

屌，IPX 隔幾日又中電BUG，點搞呀？

我唔信$3000幾嘅機可以咁快用到成皮野手機嘅功能喇
除非SE都加價

用原廠膠套成日 feel 到 cpu 位會滲啲熱出嚟

係喎 一有啲gp有二三百個message會即刻freeze 閂左再開都係要等

有無人已經裸機 8/8+/x 又跌過機

8+ 又重又大部
用套仲大舊，唔用又驚跌撞崩個邊

以前5s用過原廠 熱到仆街 以後唔買

我X用case同貼 跌咗幾次面落地
塊閃魔竟然冇裂

所以 8 仔用緊原裝膠好掙扎用唔用落去 夏天肯定會更加熱 更加傷機

用咩殼好

求其二三十蚊

我覺得用殼會好熱，但又唔想整花部機

所以用 dbrand , 覺得幾好 又型

買套送電送暖蛋
Me

WhatsApp freeze 個啲有冇開 background app refresh?

iOS7到而家冇開都冇事

無，又有試過熄返 auto backup，但都唔關事

Apple 原裝
用過返唔到轉頭

原裝皮最fit 用過之後其他套完全睇唔上眼
不過缺點係唔包底，以前5s包晒仲正

唔包底個心唔舒服

有部7仔jet black
裸跑手感真係好正

Apple email 求買X

試下開？

如果你多chat , 唔開background app refresh
開app 一時間load 成百幾二百個msg , lag 機唔出奇

其實 Freeze 就好少，最頂唔順係入 chat 嗰下
同埋而家碌到底先識再 load，搞到成日睇漏

打字快會lag

會用機個mic

btw如果用lightning耳擴就要蚊走個耳擴先講到電話

咩呀 我咪話會用部機個mic

打字快會lag呢個真係堅on9
咁大單野到依家都未fix

我而家都係咁 個耳機冇mic要拎住電話講

想買 但怕一年未夠花哂

7plus jet black就算用左套,都照花

小米X

WTX

擺到明

點解se2仲未有聲氣

想買皮case 而家用家 silicon 覺得好唔方便 成日褲袋都飛出嚟 又痴塵

有冇巴打講下皮case有咩唔好

除咗會愈用愈深色之外都冇了
手感好正

8仔
跌過幾次都無事

ipad 5 update咗beta5順到痴線

好冼手

淺色會好快黑

你個嘢壞咗

A9神U

有冇巴打知點解咁耐都未收到？

好易花

郵政局

好想裸機 但係突鏡又玻璃真係
以前 6 仔純突鏡都叫心痛少樣

咩case 都好，勁痴塵，尤其係邊邊位
而家有需要例如出戶外工作或番大陸先戴

查下運輸公司

用耐左側邊會痴立立

好好奇點解呢啲嘢都要by flat mail

唔過500 cut costs 掛

佢寫住冇得查 都唔知等到幾時

11.2 7仔上唔上beta5好 咁多人讚

Go for it

電話簿唔見左一部分聯絡人
有咩方法解決
試過重新download返個backup
洗埋機再download都唔得
上次backup係今朝早，同埋icould有開到通訊錄備份
iPhone7 11.3 pb5

se2幾時出呀

啲傳聞直頭冇埋, 話春季新機得ipad 9.7 and ipad mini咋

上咗 11.3 b5 後，LIHKG 拉到最底唔識換頁，係我問題定點

我無事

咁好大單喎

呢個殼垃圾黎 塊膠極易花又貴

apple 3月27 有event

通訊錄本身有無同iCloud 同步？試左呢個？

我都係

Iphone 8plus

浩南哥 有冇多少少料爆下？

Pads?

我又係 Iphone 8 plus

beta 5食咗春藥 部mini 2用落感覺順過之前所有iOS11

holy sit!

Apple will have a March 27 event focused on education

攻education
即係更cheap嘅MacBook同iPad?

iPod呢

Macbook自從冇左usb port之後就唔想買了

我有時都會咁 我見冇人講仲以為係我問題
6s iOS 10.3.3

Ipod同edu有咩關係？

仲諗住買淺色 睇嚟都係不了

6S iOS 11.2.5打字lag 有無咩解決方法？

咩色先
但保護性真係強 除咗跌個底
我覺得整體嚟講都值
利申用到返唔到轉頭

如果APPLE想推M額 SE2係最好既方法 中價位都OK

iphone x ios 11.2.6
新的icloud條款和條件
整極唔走點解決

有beta6

寫app入門

各位睇路

咁細update可能又修復返核電同順bug

殘殘地先正

好撚陰濕
有冇勇士上B6睇睇咩環境

唔想離開beta5

出得咁快

決定死守beta 5

用7plus做咗白老鼠 暫時冇乜嘢幾順
用電就答唔到大家 因為粒電得80%

SE1減多四舊水谷啲學生入iPhone坑
順手收埋iPod touch皮

我早幾日買咗部全type c頭嘅windows laptop
再買齊啲轉接頭之後
已經唔驚下一部macbook得番type c

屌Tim cook老母臭閪，前幾日mac mini有個唔知乜撚野更新，揀咗更新後關機
一直至到今日諗住開機，點知機都開唔撚到

感覺上同5比較 邊個好d

整完個adblock 2.8.2出黎
竟然要itunes 12.7.3先可以俾我sync部10仔

屌你12.7.3 你老味又封撚埋我個app sync，玩咩？

未睇到分別 好似一樣咁

X冇貼冇case冇跌過

Db 6仍未Fix Knives Out破圖

過5gb 後依然max21mb 78+68

罪大牌藍芽jj 路過

反正係咪都扣錢
裸機算

咁抵

即刻捉個sales tg問下先

Macbook pro都有好多n合1萬能轉插 verbatim好似都有出

但我本身用macbook就係想一部機拎出街 簡簡單單

以前(around 2012-2015)果陣 出街就拎部mba 返屋企就用mbp 同一條magsafe插頭搞掂 唔洗拎extra野 又用到usb 3.0 朋友/同事/學校過資料 個個都用usb stick 當時一部mac機在手 又順又快又方便

依家搞到放完部mac機入laptop套後 要放多舊轉插 又冇magsafe 插電抆電要大大力 而且大部分公司仲用緊usb stick做data transfer
唉！搞到阻手阻腳咁 tim cook on99

好撚好笑

Up 左 beta 6
舊電好翻好多

有冇人升左b6 情況如何？

iPhoneX
up 左beta6 好似順左

痴撚線 高質

?

Beta6?

唔小心自動up左 希望冇修復到beta5個核電bug

屌 gay cook做marketing一流

但基本野就九流

我寧願佢執好個ios先 好過係咁sell face unlock

無可能 完全係唔方便

Del左條底bar先

靚好多

下個禮拜有機 11.3 GM

iOS 11 bugs are so common they now appear in Apple ads

9to5Mac writer Benjamin Mayo spotted the bug in Apple’s latest ad, and he’s clearly surprised “that this was signed off for the commercial,” especially as he highlighted it months ago and has filed a bug report with Apple. It’s just one of many quirks in iOS 11, including strange UI problems in the Music app, regularly misaligned text in the App Store, vanishing docks, and rotation issues.

得左
唔該哂

有無巴絲上左beta 6 ??

感覺如何？電量如何？

懷疑部機check電個ic壞左
用左5個月仲係100%
睇raw data capacity有2800mah
但係人地design係2716喎

應該唔係壞，舊電會一次過7%咁扣

唔知係咪心理作用 順左快左少少 電量同bets 5差唔多
8 plus

屌 又拍得幾正

唔該哂, 番到屋企升

上b6先， 好彩無miss 到b5

有無得用iCloud淨係backup聯絡人又唔會搞到d相同其他野？

我一買返黎已經關左iCloud功能，佢將d相自動sycn好快無晒位

點解唔諗下係個app本身就錯

icloud熄左相片咪得...

用埋X上 beta 6暫時幾好

死守pb5

唔該巴打

Chock 仔 電量如何？

B6爽

PB6
Usage 2hrs 30mins
Standby 7 hrs
仲有84%

咩機？

1hr 12mins 聽moov 連登whatsapp 92%
好似唔錯

難得一次冇修復順/核電bug

值唔值得由Pb5 升

Ipsw升級冇profile係味可以直接死存？定係要另外setting ？

iPhone X

可以冇 beta profile 升

死存？

幾核電下 個幾鐘 上下網打下機 仲有82%
ipx
ios 11.3 pb6

死守自

iPhone 6上左pb6好似換左新機咁順

睇留言俾個感覺好似ios10咁
去到10.3先開始皇道
ios11都係

iphone se壞制 過左保養 想問有冇人知apple store整要幾錢

值 真係唔錯

幫個frd實測咗
iOS 10.2.1 裝tvOS 11 beta profile 係防到update

11.3b6 有冇加返AirPlay 2？

ios11呢？

有無咁誇 ？

如果聽部iPhone 7 Plus打機嗰陣時近apple logo位置有電流聲係唔係可以換機

我睇log喎ching

gm / 正式版無修復先再開心

冇機試

好想裸機呀
但係強迫症表示見到花會好辛苦

難就好啦 岩岩book到天才吧
到時係唔係直接開個遊戲比佢擺係隻耳仔度聽

笑死

係 聽到就有得換番新機

有無8 plus 用家個相機升左beta 5/6之後load得慢左成倍

11.3b6 好似 破解線已用唔到快充功能

放心，我部X到而家都見唔到

唔係佢個鏡頭突到咁我都想裸

iPhone 8頂唔順11.2.6漏電，升咗上11.3b5
感覺差唔多
有無巴絲打同我一樣感覺？
已經熄曬定位、藍牙、長期kill剩wtsapp，個moon兩成光
p.s. 剩係計省電，個人覺得 11.2 > 11.2.5 >> 11.2.6

好明顯 唔明點解照出街

有冇人發覺pb 6
face id而家唔洗對正都unlock到

我意思係打斜部機

係咪佢學精咗咋

以前部機打斜少少都解到

水貨好勤力

回錯

X舊電你地大約用到約耐？ 11.2.6 仲有33%

唔係掛翻新機

突然發現用唔到apple pay 放左部機完全無反
搞乜

用ipsw 升級b6係味唔會再更新
想死守b6

過左一日 beta6既用家覺得用電同beta 5有冇咩分別？

係，冇profile 唔會搵新beta

但正式版......

唔知ipad有冇機都變全面屏，屋企部pro 9.7已倒水電

今晚restore吓先
真係太倒水+lag

冇乜分別

有appstore嘢想問啱唔啱post?

問啦
呢度基本上咩apple嘢都講咁滯

大聲公

B6 點解load 相機慢咁多？

咩機？我8plus 冇事

但keyboard就lag左

6s表示無眼睇

有咩 app 可以加日期時間水印落相 或者影個下就有埋

有冇6plus巴絲up左beta5 講下咩環境

Timestamp Camera Basic by Yubin Chen

?

ipx
ios 11.3 b6
相機轉人像mode要等5秒左右... 之前都係咁？

我部X都係咁 , 11.3 b6

Iphone x續航力係咪差過8 plus?好難揀

兩三個鐘

兩三個鐘？

我都係咁 feedback左

8 plus

想問11.3 beta 6 降落beta 5 可唔可用ipsw (shift + update)降級？

有無人碌ig/LIHKG/YouTube comment 果陣有時會疾疾下
8plus

兩部都用過，一定有多兩個鐘

主用機儘量避免直落 唔知會有咩bug 雖然呢兩版變化唔大

但係beta 6用電真係同5差唔多

我6s開safari同dialer都經常freeze🌚
Pb6
一陣就clean install個ipsw
之後慢慢自己裝app算
但health嗰啲又留唔返

咁就真係好難揀，你話一個鐘之內還可以接受

Beta6會lag?

是但啦，遲下升左上ios 12都相差無幾

7 plus

Ios11.3 beta6?

iPhone 7之前嗰批no service 機係咪會換翻新機？

而家iPhone要用對用開嘅earphones要駁兩舊野

我部X冇事

應該係iOS 11問題，用SE iOS 10.3.3碌好順暢

覺得 b5 好dd

我都仲未拎去換

有冇人連登App睇完個Post入面最底留言，有人覆Post㩒入去唔係最後睇完個度，硬係上少少

巴打部no service 係長時間 no service 定係咩徵狀?

我個7仔係個批貨, 我打過上APPLY問, 話我部機耐唔耐會no service 幾十秒
佢就問問題機唔係咁, 會係長時間no service, 話我應該要俾錢整

條lightning to 3.5mm會好快因為你後面果舊太重而搞到接觸不良

咁我主要都係擺喺度用姐

有爛去apple換

你講轉其他mode?
我7plus正常

開camera apps 慢左好多，等4秒先有畫面

轉去人像mode 仲有耐要5 秒

上個b5 都,無事

reboot一樣？

呢2 日ipx倒水倒到hihi

其實iphone 用earpods 同用貴耳機真係無乜分別...

Yes 㮩左機再開都係咁。。
我都7 plus

我上次喺台灣遇到，一路no services到要我reboot先無事

唔撚係用家問題掛

其實我嗰部就無事，不過我個Apple care就到期想睇下佢係咪直接換部翻新機俾我 btw,有咩藉口好推介換機

點會

木耳證明

B5: 核電 一切正常

B6: 即刻加返個個camera lag bug + keyboard lag bug

跟手11.3 official應該會fix喆核電 再加多兩個大bug 完成 又可以等11.4 beta

有apple care唔係任換咩

iPad Pro 9.7升左pb6之後，將個通知拉落黎再拉返上去唔同左個效果

就算係用淘寶啲幾百蚊diy耳機都聽得出好大分別

睇黎我唔駛入坑

Pb6食電過pb5

塊m巾仲未出

真咩？

+$388?
好似可以換兩次
Apple care +

搵日去問下先

佢對earphones 求其瞌埋眼都貴過條腸仔啦

我用緊11.3 B6，入post嗰陣係啱，之後load完就跳咗上少少

應該係啲廣告，唔關iOS同App事
自膠

用iPhone真係冇咩必要用咁貴嘅earphone

聽唔出分別係福氣

插iPhone黎講
原廠同街買$800-1000嗰啲earphones我聽得出分別
$1000-3000聽得出少少但已經覺得唔值
但$3000-5000我聽唔到分別

除非有另一部player
否則我覺得iPhone用靚耳機價值不大

懶入歌
所以都無插iphone+spotify

係咪我old news咗？

如果budget有1皮野，
直接買個一皮野耳機+iphone 點都好過 用1皮野買耳機+player

有無人用iPhone個Mail，入左Yahoo Acc

但係佢無Update，D Email仲停留係一年前？？
我之前有架，Reset左一次就無左Update
我已經登出再登入返都係咁

有無人知點搞

點有

冇得咁比嘅
iPhone同player係兩種享受
真係對音質好講究嗰啲會情願拎多舊嘢出街都要帶player

因為有好多人未去到果種講究既程度，所以都係用iphone 直推

我之前都買咗部player+靚耳機諗住帶出街聽
但後黎發覺「靚聲」同「方便」之間我會prefer後者
所以放咗部player
iPhone用啲19 Bluetooth+串流app
對靚嘢留喺屋企插hi-fi聽無損

香港地區？

yes

如果平平地買到部player可以用到spotify,聲可以接受嘅,我都會帶多舊

之前玩到癲嗰時,扣個袋喺褲頭袋住抽嘢出街
而家真係不了

早知唔上pb6

!?

點chok 出嚟

重開機仲有無
當年apple pay我更新完又係彈左出黎 重開完就消失左

點整？

Pb6又無端端發熱同好倒水

咁啱尋晚由11.3 PB6 DFU落11.2.6 (直頭唔restore)
之後就出咗嚟
reboot完之後都仲喺度,問題係無美國地址reg

用唔到有鬼用

食電過pb5
待機唔用果陣分別太明顯

估唔到佢加個cam apps 力ad 5 秒的bugs

中曬㐲

垃圾iOS 11.2.6

又發現新北市 （間唔中會發生）

鎖定畫面開計數機用之後熄mon再用touch id 解鎖

畫面會定死左係計數機到，點按home制都退出唔到

想點樣呀添曲，成個蘋果做你搞彎哂

SE 2

Jjjjjjjjjjjj

唔覺3000蚊 apple 機 會有 咁高specs

我估上咁既樣應該上番4千幾

Ringhk啲人都話係3000人仔既組裝iPhone X

之前都試過,已feedback

中銀個app終於與時並進

我冇事
但beta3升上去
又唔覺慳電左

用we7個官号啦
留名過幾日出事

27號會唔會出新ipad

會

浩男哥講嘢我信

都係唔support X

終於等到了.

可能舊底寫果陣仲未有X就開始左

浩男哥

賣野記住著返衫!

浩男哥可唔可以預告埋下星期有冇新macbook air

呢個App同大陸個中行App 一樣

HSBC 好啲起碼個app Support X

九巴個濕鳩app更左N次,仲係未support X

diu

有冇人部iPhone 唔用official lightning 線就差唔到電？

條線肯定冇問題，係其他iphone & ipad都用到

利申 翻新iphone 7

部X好似仲順過啱啱買返嚟

清下個窿

你做過咩黎

新城仲on9
就算support 64 bit都仲係5/5s年代

係咪出pro ?係我留定錢換機

In holam gor we 7s

佢997仲有無人聽

beta 6

清左
情況都係一樣

我咁駁法係有時一定要喺iPhone度聽野先會咁做姐，聽歌有部xdp-300r
而個2.5mm to 3.5mm主要都係比部switch用嘅姐
btw我果對earphones接近20k

終於忍唔住將8仔由beta 5升左上beta6

條線有冇mfi認證

出

用8plus嘅你有人係隔離嗰時會用得唔自在
好似睇咩都會俾佢裝到咁

*會唔會

唔會，又唔係上連登

唔好搞事啦

就係上連登 睇ig

到2018仲用到iphone5，咁就等佢壞先換

啱

電話黎黎去去都係嗰啲app既啦

冇左快叉真係冇曬人生樂趣
唔通真係要買翻條正版

其實想問點先可以真真正正做到快充？
見又話原裝牛同線要另外買過先得，到底係點

人類.jpg

想遮野唔該唔好用blush

用緊細機，出左部8+好後悔

有無買之前去apple store摸下機

老婆用緊，諗住自己都接受到，點知

後悔d乜? 好重，大部得滯?

好彩有幫部X 買AppleCare +
換機成5100

乜要咁貴

我都有少少

平時幫老婆影相，portrait mode幾好喎...

搭車上網、睇youtube幾好喎

我原來淨係幫老婆影相，咁用佢個部8+得啦

好大部，總之買ipad算數

新巴城巴呀on9

老老豆豆 我部5 10.3.3仲順過iPhone 6

我之前都係用6仔轉左8+, 大部唔係問題(想試大mon), 主要係頂唔順好重
好彩咁啱我大佬想換機跟住讓左俾佢, 自己再出部X即時爽返晒

買X都係為咗手感

真係幾正, 我以前用6仔有jb用開Tage, Auxo之類手勢, X俾返到個感覺我

同上咗11嘅6比

我用番細機8得喇，唔鍾意x

真心想問下， 依家appke 得番b6, 係咪無方法可以dl 番b5

download ipsw

考古學家

唔該晒‼️

除左外型唔同之外，唔明點解要攻擊人揀8仔，效能又唔係大分別，你咁講既唔洗換電腦電視啦，個款一式一樣既

8+ / 8至少唔會做烙印戰士先

利伸8+

烙印問題不大，只係睇唔過眼用外型去定奪部機，我明人人選擇機既考慮都唔同，依家8仔都唔係好差啫

我用緊6s都仲好順，ios11 latest

唔打機

你比部x我又冇fingerprint sensor，又要m字，冇咩興趣

B6係咪可以直落B5 ?

鬧鐘 AppleTV remote
收音機app 跑步當iPod

等你報告

爆料狂人分享清晰諜照：金色 iPhone X 或正在量產中

爆料狂人 Benjamin Geskin 最近在 Twitter 分享了一張疑似一張金色 iPhone 機背諜照，並稱「D21A – “Blush Gold” iPhone in production.」，在諜照顯示的 iPhone 具備垂直雙鏡頭，很容易令人聯想到金色 iPhone X 的出現。

呢隻唔叫金吧